喂，又係我

我又黎寫字了

做咩咁夜唔瞓

前排都好地地，而家無啦啦失眠
你都未訓喎

因為我都失眠

笑咗
咁有咩做緊
我係到聽緊歌

就係冇嘢做
聽日放假？

聽下歌囉
放大假

放假有咩plan

都係打下機咁
你聽日又係放假？

係
有咩game好玩

hello 好掛住你

爽
都係打mhw咋呢排，等9,10月先有多d大作

hi巴打，仲記得我

啱啱想開返個post就見到你

靚字

又好似我咁失眠 ？

多謝巴打你先
獻醜了

強者唔洗弱
！！！

大家都是強者

係啊hi

喂，又失眠啊